# Trabajos clase


*  ¿Que es un Repositorio?
Es un lugar en el que se guardan las cosas

* [ ]  ¿Que es una rama?
Es un apuntador movil que con el primer tema que realizemos se creara otro.
¿Son origin o local dos repositorios
Si

* [ ]  ¿Que es un .gitnore?
Es un comando para decir a git que archivos/directorios  ignorar

* [ ]  Pon 5 ejemplos de gitngone
touch ~/.gitignore
GET /templates/gitignores
Documentation / gitignore
cat .gitignore
 $ echo '! / vmlinux *'> arch / foo / kernel / .gitignore

* [ ]  Describe los siguientes comandos:
 Estado:git estatus
 Añadir:git add
 cometer:git diff
 empujar:git push
 clon:git clone
 Halar:git merge
 Revisa:git check
 rama:_ git checkout
 iniciar sesion: git log

* [ ]   7 Explica Gitadd -u